我係話在座咁多位，都係垃圾。

林奠言下之意

緊急！關於港島東反送中反黑大遊行

可唔可以唔好再突然取消活動？

幫推

唔好意思阻阻你

食人血饅頭既奶共地產商，就係我地黎緊既目標！